iPad mini 不死！明年將推出第五代新機

虎仔(uniqlo) 2018-10-24 10:49

Apple 早前宣佈將會在 10 月 30 日舉行發佈會，一般相信兩款全新的 iPad Pro 屆時將會發表，不過對於講究便攜性的平板用戶來說，他們更期待 iPad mini 的更新。現時正在銷售的 iPad mini 4 已經是 2015 年 9 月推出的產品，至今已經有 3 年未曾更新或升級。

iPad mini 不死！明年將推出第五代新機

著名 Apple 分析師郭明錤日前撰文，表示 iPad mini 很快就會推出第五代，不過新機未必會在月底的發佈會亮相，不少外國傳媒估計，全新 iPad mini 5 有機會在明年初推出，但亦有估計新機最快會在年底前上市，但不會在發佈會高調發表。郭明錤指 Apple 可能為 iPad mini 5 升級處理器，而螢幕面板仍然維持低成本，換句話說 iPad mini 5 可能會繼續採用 LCD，而非 AMOLED。

由於 iPad mini 4 是 2015 年的產物，跟現時 Apple 的流動裝置產品有很多不同之處，例如配備 Touch ID 指紋辨識和實體 Home 鍵，沒有 Face ID 面容辨識、並不支援 Apple Pencil，而且亦配備了 3.5mm 耳機輸出，據悉在月底發表的 iPad Pro 新機，Home 鍵、3.5mm 耳機孔都會被棄用，Apple 亦有傳會發表第二代 Apple Pencil。

［無圖］肥絲大隻同男朋友仔恩愛合照流出

收皮啦死殘種